而家仲係街既 以後唔好話自己上波台

車路士三連敗都唔睇 是咪on9?

agger

仆你個街...

...

…

???

返屋企啦